打擊 777 警犬 的必勝法

就算係勇武，和理非都要對準特首同警隊濫權濫暴既核心，我地需要對準令佢哋濫權既法例。好似反送中禁，目標簡單，效果更佳，文宣更易。

進入無間斷的民間衝突只會燃燒民氣。

現階段要針對
<公安條例>

1 : 廢除公安條例，阻止行政長官及警隊濫權。
2 : 條例內容既不義可以令民氣再度升溫，給運動提供清晰合理，穩健嘅基礎。
3 : 希望因公安條例而被捕既義士都有機會以後被特赦。

簡介：
根據《公安條例》行政長官一個人既權力範圍：

1.宣布任何地方係指定公眾地方。隨時一家4口論政都可以係非法集結

2.宣布任何地方為禁區

3.禁止公眾集會不超過3個月

4.發出宵禁令

5.授權警務處長委任任何人成為特務警察，有普通警察嘅權力，拒絕服從命令都係犯罪。

6.有權編排上訴委員會嘅所有組成人選

其他重點：
1. 只要係執行公安條例而使用的所有武力都無須負上法律責任

2. 只要妨礙解放軍、政府飛行服務隊、任何其他人執行公安條例就係犯罪

由69開始，呢一個運動一直都係反惡法既運動。所以唔係開新戰線，只係再次對準極權政府的制度暴力。文宣上，所有警察濫權及白衣人無差別攻擊係公安條例下都係無法律責任。

與其五大訴求要求重新定義612不是暴動，不如要求廢除公安條例。

關於法例詳文
<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

求大家詳細認真討論

推

612 不是暴動已經唔夠
其他被濫捕的市民都要無事

廢除暴動既合法性就救到所有人

打錯，係暴動罪